有冇人有印象呢條片做乜？

我見外國果D片好多都好假，呢條幾真下，但係都成四年前，有冇人有印象？

唔敢睇 咩黎

痴撚線啲反應都幾真實